(月經)狗咬呂洞賓.下一句係???

狗咬呂洞賓
最毒婦人心

不識好人心

疑是地上霜

狗咬呂洞賓
金翅仆直了

狗咬呂洞賓
成口一滴滴

有病睇醫生

下一句係 四小時一次?

Go to school by bus

碌鳩即刻直

床前明月光

狗咬呂洞賓
珍珠都無咁真

狗咬呂洞賓
成世比針吉

呂洞賓咬狗

橫批狗咬狗

狗咬呂洞賓
即刻去健身

狗咬呂洞賓
咬錯彭建新

蟻多嬲死象

其實呂洞賓係咪就係叫狗嗰個呀賓

呢個好笑

柒隻咬一隻

我碌大賓洲

成口一滴滴

條女上人身

狗咬呂洞賓
日久見人心